\begin{song}[remember-chords]{title={Đjurđjev dan je},band={Bjelo Dugme}}

	\begin{kitica}
		P^*{Am} roljeć^Ge na moje r^Came sleće, \\
		đ^{Dm}urđevak zele^{Am}ni, \\
		đ^{Dm}urđevak zele^{Am}ni, \\
		sv^Fima o^Gsim m^{Am}eni.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D^*{} rumov^i odoše, a^ ja ostah, \\
		n^ema zvjezde da^nice, {} \\
		n^ema zvjezde da^nice, {} \\
		m^oje s^*{} aputni^ce. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E^j, ko^me sada mo^ja draga, \\
		n^a djurdjevak mi^riše, {} \\
		n^a djurdjevak mi^riše, {} \\
		m^eni n^ikad v^iše. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^Cee eee ee^{Dm}eej \\
			e^{Am}vo zore, e^{Dm}vo zore, Bo^{Am}gu da se p^{Dm}omolim,  \\
			e^{Am}vo zore, e^{Dm}vo zore, eeee^Fj Đuđevdan je, \\
			a^{Dm} ja nisam s^F onom k^Goju v^{Am}olim.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		E^j, ko^me sada mo^ja draga, \\
		n^a djurdjevak mi^riše, {} \\
		n^a djurdjevak mi^riše, {} \\
		m^eni n^ikad v^iše. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		N^jeno i^me neka s^e spominje, \\
		s^vakog drugog d^ana, \\
		S^vakog drugog d^ana, \\
		o^sim d^*{} jurdjev d^ana.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^ee eee ee^eej {} \\
			e^vo zore, e^vo zore, Bo^gu da se p^omolim, {} \\
			e^vo zore, e^vo zore, eeee^j Đuđevdan je, \\
			a^ ja nisam s^ onom k^oju v^olim. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
